啱啱落街執咗隻死狗番屋企煮黎食

啱啱落咗樓下諗住食午餐

點知所有茶餐廳冇開

諗住番屋企食杯麵算

點知比我發現咗隻死咗冇幾耐既唐狗

即刻拎番屋企醫一醫個肚先

Ching些牙食譜?

報驚

納dee嚟㗎

無圖你話煮埋伯母都得

nben2.0

好驚 打風係咪就無王管 可以食狗肉

記者朋友

隻狗都幾大隻

可以食埋夜晚嗰餐

報左驚

點eat

呢d真係要報警

樓主台山人，食狗好日常囉

推到有人報警

留返同個官講

驚已報

0分重作

我個名真係改得冇錯